發覺批評連登仔撐侵既論述，來來去去都係果幾點

1.你有冇去過美國？你對美國政治熟唔熟？
咁你地咪又係未去過大陸，又唔係好熟大陸政治，憑咩對大陸既政制說三道四？

2.唔好成日剩係上連登，睇下其他討論區（Reddit，Twitter）既人講緊乜
咁你地又成日響Facebook圍爐，又唔去百度，知乎瞭解下大陸人諗乜？

3.對侵有利既傳媒資訊照單全收，對侵無利既就係假新聞假消息
咁你地咪又係選擇性地睇蘋果，立場。你地又唔去睇下星島，東方，01，文匯，大公，環球時報？

我自己係有既定立場，我亦都接受有手足係支持拜登，但真係麻煩諗諗第個論述去反駁人地支持侵

算啦樓主 班友留言真係黎黎去去三篤屁 由2016開始已經係咁完全無改過

閲

未去過美國唔評論得美國選舉
未去過新疆唔評論得新疆集中營
你有冇去過新疆？有冇親眼見過集中營？無啊嗎，咁憑咩講新疆人權問題？

頭兩點根本係講緊擺燈支持者

係啊，所以標題咪話「批評連登仔支持侵」

發覺批評連登仔撐侵既論述，來來去去都係:

連登仔: 你班連登仔真係___________ HAHAHAHAHA

你都岸鳩 條撚樣

我繼續支持trump

但做好damage control以防萬一

例如戒口,唔好見左翼政客就用熱狗口吻屌

琴晚先有個意大利radicali Italia 左翼黨搞聲援12

佢老味 我上午回完條友 訓左7個鍾 佢下午仲係同一個POST屌緊人然後就話d人潛水係駁唔到佢 心諗大佬呀 正常人要番工食飯架屌你老味

你唔好期待D二毛比D乜新意你啦....

錯撚曬wo Ching
你完全假定左冇人睇你所講既野
1. 你又知連登仔冇去過美國？ 我敢講 好多80-90後去過中國居住 甚至係個到讀過書。
大陸有咩政治？ 你又可唔可以分享下你既睇法？

2. 總所尻知 中國論壇 正常人既回復就刪除 親中既回復就留低 有咩參考既價值？
而且成日都有post share微博d野嫁喇
在者 參考價值都要知個出處既透明度格 中國咁大個防火牆 咁大個網絡監控下 網絡上既所謂大陸人既言論 真係可取？

3. 第三點唔係好明你講咩 我睇到既 批評侵既有 撐侵既都有 既然你都識講你有既定立場 咁點解其他人唔可以有既定立場下發言？

左翼思想好似同性戀平權，醫療教育福利應該盡可能普及其實我都讚成

但部份左翼人仕一副掌握真理，唔認同佢嘅人就係蠢同邪惡嗰種咀臉真係倒米

呢段片就係批判緊班左翼拎左文化主導權後不斷貶底羞辱唔支持佢地嘅人，結果就係4年前選左trump出黎

反trump 班人4年前到依家都係咁，屌票幾時有成功過

佢哋針對連登仔仲多過針對Trump
成班自稱美國住但係唔清楚美國新聞
成日係度遊花園

你應該唔係好明我既重點，我並非以臭蟲論去推翻呢類論述，而係用反例去俾大家睇下呢類反連登侵粉既論述，放係香港人平時睇野既角度有幾謊誕

1.我先唔去質疑你所謂既好多80後-90後有去過大陸居住，好了解大陸制度同政治（好簡單，若果我話你知共產黨並非「一黨專政」，你應該會呆左，但實際上佢的確「唔係」），第一項係佢地最常犯既「資格論」。姐係因為你無評論相關議題既「資格」故此你既評論係錯。的確，一個人對相關議題背景熟唔熟悉係影響到佢提出既證據可唔可靠，可唔可信。但一個一既立論站唔站得住腳係要睇哂佢成篇上文下理+證據站唔站得住腳。亦姐係你需要逐個個別例子去睇，而非一概而論認為無相關資歷＝唔需要聽。打個比喻：「你當過差未？未啊嗎，咁你憑咩去評論差佬執法？」。我只需要將資格論換位放在香港既抗爭，就可以令全部人啞哂

2.咁按照你呢個講法，Twitter同Facebook亦有言論審查，咁係唔係代表佢地無價值呢？回歸重點，通常講第二句既人既中心思想係「連登係一班人圍爐，要跳出框框，睇下人地討論區講乜，就知道你班連登仔幾咁狹窄」但忽略左其實每個討論區都係有圍爐既特質。無錯，其他討論區的確係可以有比連登更多既會員，但唔代表舉出另一個圍爐既討論區既想法同連登有差別，就等於連登仔既討論不可靠，你可以話應該睇多幾個唔同討論區之後再下判斷，而非前者

3.你應該無睇到個空格果行，同第三點無關的

果班人都唔知收咗幾多錢

我都冇乜興趣再同佢地講 直接BLOCK算
不過都建議佢地唔好再上連登喇 既然連登仔係佢地心中印象咁差
合適佢地多D

呢個係比較合格既反侵粉帖文。內容中有提及到朱利亞尼同敦文貴既可靠程度係被受質疑，故此侵粉應該審視下自己支持既證據

連登仔睇少D大紀元、郭文貴，fox同朱利亞尼啦

另外亦可以反駁侵粉認為拜登親中和中，例如：

拿，拜登公開指責習近平，點樣親中和中啊?

先唔講見到大紀元就因人廢言
新聞真假比返讀者自己判斷啦
連登仔share大紀元就「弱智cctoy打飛機」
所羅門魚袁公share大紀元就「人地好多source都中」
根本就痴撚線引戰

你到過美國嗎？ 你了解美國嗎？
我要告訴你最了解美國的選舉狀況的不是你，而是美國人自己

自己撐侵無人理,
但用支撐侵去打國際線去connect人就好撚麻煩,
國際上好多人比支共左媒洗腦, 撐侵=耶撚保守+歧視+極權 (呢D完全係講大話, 但真係好多人信)
你一講佢地就自動當成你係耶撚保守+歧視+極權, 你講mud都唔會有人理你, 咁你點同人Connect?
所以一路叫人避重就輕, 唔好正面同支共左媒個框架對抗, 用返香港人反共產黨反極權同拜登=支共走狗呢點去打, 咁樣係易打過直接撐侵